霓虹裡 模糊裡 昏暗燈光 帶醉的羊仔散著愛的清香。。。。。。。。。。

灰色的Jacket魅幻飄的香水
沉默裡不敢放膽向我望

屌你老母

阿阿~羊羊帶著心內暖

個Post有聲嘅喂

Miss you so much gor gor

錯呀錯呀

-.-